請問通洲街橋底幾錢租

如題